屌你老母 原來賤種狃狗都好人

狃狗都有性過黑警

昇哥

希望他良心球迷 知錯能改 改撐利記

天琦都係狃狗

唔反狃了

我紐+2gc

頭先見到直頭覺得我紐先係正義之師,英超既清泉

支持暴聯吧

止暴制聯

死利狗又想借d意水大家支持建制派

今屆奧運剛閉幕，香港人對中國國家隊的關心比以往冷淡，梁天琦認為是與歸屬感有關，即使中國贏得多個金牌亦無補於事，就如上屆英超由李斯特城奪冠，自己亦不會當勝利球迷，由愛隊紐卡素轉會，所以有金牌運動員訪港亦不會有任何感覺和反應。

天琦咁愛香港 肯定反利 狃卡素奧雲球迷